修咸頓Southampton 個Djenepo踢右閘？

乜唔係踢翼嘅咩

搭車聽到個軍裝講野，話要血洗漁護處 （黑人問號）

Ward prowse

上場係出Prowse...

Assist!

真離譜

有mane影子

對阿仙奴浪費左幾多球